假如革命成功 有咩方法將被破壞既經濟挽回?

影片1

影片2

理性討論
五大訴求 缺一不可
光復香港
只想香港變好

聽日見！

不如討論下太陽熄滅之後，人類應該移民去邊個星球啦
個革命都死下死下，仲講成功之後

你而家要諗既唔係成功之後點挽回損失，而係諗下點樣成功先啦，五大訴求其實一樣都未拎到架，唔好再打飛機喇...

香港經濟到而家都係未有所謂嘅破壞
香港經濟長時間過度依賴贏國，而家只係撥亂反正，減少對極權國家嘅依賴
以後香港經濟會轉型，少向贏國買嘢，多啲同世界接軌

成功左先啦

重建法治，保障民主，足以夠引外資